沙田義士小心呀黃金十分鐘已過

諗定點走啦

玩夠散水!